[全民豬嘴] 老老實實究竟幾多人轉咗用豬嘴？

已經咁樣出街一星期
暫時仲未揾到人同我一樣

用埋手頭上既外科口罩就會同巴打你一樣

屌唔小心負評咗自己個po

齋行街定返工? 戴豬咀講野真心聽唔到 好難傾野做野...

有冇地方買棉/罐係黃

6800+60026 everyday

60926*

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

講唔到野又真係煩啲嘅

唔夠p100 冇得用

+1 不過得p100

巴打好rich

遲下轉2091算

我
7502 + 2091

係囉，我係荃灣行左幾個鐘街都冇乜人帶

不過周圍都無曬貨 炒到500$

聽日搵下有無p100賣
有就跟機 口罩都就快用哂

錢解決比嘅問題就唔係問題

ff400

有冇比狗逗？

屋企太多人 罩盡量留畀佢哋
個6200送到就準備豬嘴出街

7502+60926 準備轉7093

另外帶個N95見到狗時換

6200+2097 估唔到套裝可以再拎翻出嚟用

用緊p95咋

有冇ching知邊度仲有今日搵咗成個旺角加深水埗

置頂

好多地方都斷曬貨

直接上罐啦

冇😂

出街食飯 or 飲水應該點處理個豬咀？

訂左但重未到

戴咗三四日，見過一個人都有戴

6700+7093
好多人影相 特別係廢老

有無7093

邊到買？
Amazon嘴同罐都仲直送倒

利申7502+7093

豬嘴filter係絕對可以重用

thanks 手足

我都有幾對，諗住每對用一星期

好撚癲

入定多啲先得，驚遲啲再炒貴啲

同問

2091不可消毒

推

日日7502+60926

等緊啲7093到

眼罩出街

自己出街就轉左
返工就快會轉，仲爭少少野未買齊。

2901/2097難清潔
可以嘅買7093 又可以用耐啲

個mask用清水定鹼液

2091無得洗點搞

本廢J表示無濾棉

用緊6200加7093 返工都照戴

見到狗都照用，查我嘅話就除低佢係咁咳

我都估唔到啲豬嘴要咁用

我呢方面處理得比較差唔好問我

尋晚搭鐵終於見到兩個人用，好撚感動
即刻同佢地點個頭say個hi

戴左幾日
回頭率1000% 個個都話我靚仔

岩嫁喇，繼續啦，應該會再有多啲人戴嫁喇

次次開1:99漂白水好麻煩,過唔清水用,會傷呼吸道

thanks 巴打本身想要罐，不過已經重金買咗個60926

6592QL+60926+Honeywell眼罩，fit到嘔電

6502QL先啱